==================
Тестовое задачение
==================
Используется Python3, Django, SQLite


Развертка проекта
=================
- pip install -r requirements.txt
- cd /path_project/
- ./manage.py migrate
- ./manage.py createsuperuser

Модели:
-------
Для примера, было создано две сущности (помимо комментариев)

Pages
^^^^^
- **BlogPost** - Посты в блоге
- **UserPage** - Страницы пользователя

Comments
^^^^^^^^
- **ThreadedComment** - Комментарии

Методы:
-------
- **/api-doc/** - Автодокументация API (Swagger)
- **/api/v1/tc/** - POST Создание комментария для сущностей, включая комментарии
- **/api/v1/tc/<pk>/** - GET, DELETE, PUT, PATCH Удаление, редактирование, просмотр, комментария,
- **/api/v1/tcall_root/<content_type>/<object_pk>/** - GET Получение комментариев первого уровня для определенной сущности
- **/api/v1/tc_recursive/<content_type>/<object_pk>/** - GET Получение всех дочерних комментариев для заданного комментария или сущности без ограничения по уровню вложенности
- **/api/v1/tc_user/<pk>/** - GET Получение истории комментариев определенного пользователя


В админке Django (/admin/) можно добавить любую из необходимых сущностей.

При создании комментария (/api/v1/tc/), для удобства выведен, используется choice типов сущностей.

Для методов **просмотра комментариев** добавлены фильтры (дата создания, id и email пользователя).
